［緊急］11月18號被火車押走手足去向

朋友個阿媽個朋友係高級公安，話手足被捉左去梅林收押所，懇請各位神探fact check

當日亦有消息傳過班火車旺角東就清左人。

尋日喺紅磡送咗上火車嘅手足去咗邊？

一早已經問緊 但冇人理

屌 唔撚係掛 好擔心

推

我諗情況差過Simon😭😭

tui

每一個香港人都有責任

究竟係旺角東落晒車定去左梅林定惠州
有無人可以索下料

push

Push